覺唔覺拎到4千蚊既人好可悲？

人工低
無物業
住係香港

新移民

讀u拎到算唔算可悲。

拎唔到 有兩層樓

睇下你老豆有冇錢，係本地讀其實都普普通通

拎足4000
下年交4-5萬稅

關屋企人事架咩，屌佢如果連屋企人都check咁真係當香港人係咩。

你問可唔可悲嘛

係咪至少要哈佛劍橋而拎到四千蚊先叫好少少